hkbn sales 請入

本身個plan係 5gb之後行128kbps無限
法國唔係幾夠用 但岩岩又續左約
想知有無d咩升級plan介紹下

點pm你

Tg我

有最後決定未？我都有哩個需要